2/9 星期日 1830 J2播櫻桃小丸子劇場版:從意大利來的少年

小丸子

俾洋腸溝 雞嚟

細路女都係雞

小丸子都冇人睇？

櫻桃子老師

咁早開以為今日做

就係想提下大家記得tmr留係屋

好在tvb都識do
肯播下嚟懷念櫻桃子老師

永遠的櫻桃子

成日去倉底貨....

不過六點半先播會唔會遲左?

始終小朋友睇.三點半播就OK

之前都係1830播再見螢火蟲

推

好快就播啦

推下先

連登冇人睇小丸子？

番嚟啦

未睇過，唔知講咩

又有支那份

支持
RIP 小丸子

櫻桃子老師到底懷住咩心情去畫小丸子咁開心嘅童年

香港

有錢就是任性

花輪幾時變到咁串

其實套嘢係咪TVB重新配音？定係電影版本來嘅配音嚟？

倩怡

原版

香港嘅倩怡 係咪指緊歐倩怡？

唔通鍾意小渚你咩

好正啲口音

咁都有得鬥

笨豬

咁能大個人仲睇小丸子?

有咩問題

個個都鍾意桃子同學 如果揀小渚重無taste

點解啲啲口音扮得咁似

識揀梗係小玉

真係好正

食窮小杉屋企

Andrew 咁靚仔

除咗你屋企邊度都唔去

點解Andrew咁鍾意小丸子

小玉同倩怡不知幾靚

佢應該淨係鍾意食櫻桃？

友藏同英叔幾時frd咗

係囉，而家先知 乜佢哋有友情㗎咩

重話會遭天譴 會唔會嚴重再啲呀

丸尾好大舊檸檬

Andrew咁靚仔都唔要

俾雷劈 又變佐助

唔鍾意女仔唔通鍾意男仔？

真係識揀，揀香港嘅倩怡

賓治屋企咁窮都要住人

口音成個吳彥祖咁

個夏威夷人把聲成個龜頭bob咁

Andrew原來係汪東城配

Andrew同Mark個樣勁似

聽落都似
揀配音揀得好好

Marco

原來真係龜頭bob配

婆婆一除眼鏡變女神

卡通片都教D日本細路女湊洋腸

Andrew把聲真係有口音

有冇人知tv版可以係邊到睇 自從youku買左之後 冇字幕組再做

印度人嗰口音好正

其實我覺得好少電影版會搵齊晒成班TVB配音去配 通常除咗主角都會搵外判啲配音去配，好似鋼鍊咁

呢套搵番哂tvb啲人去

係真係好少有

為咗食可以去到幾盡

我一開頭以為係吳彥祖

丸尾慘

屌唔記得咗 睇少半個鐘

我成日推po架
等你好耐

我都係

倩怡=歐倩怡？

唔睇字幕淨係聽到8成andrew講嘅野

丸尾

點解唔搵返歐倩怡配

好好笑

好懷念細個有線睇嗰套劇場版
好記得講大野同杉山鬧交 同埋爺爺的古老大鐘

我都想去大阪

原本印度人係Babyjohn
唔怪得知聽聽下諗起套老表佢把聲

識揀梗係跟花輪去
花輪係豪華之旅

龜頭bob有份配

有
咪個夏威夷人

又吹奏大阪

唔怪得知咁撚嘈，懷仔把聲都冇佢咁沉

暗串印度人咸濕

有欣直

Babyjohn好正

個角色個身型都好啱佢

花輪俾返十幾個你啦

成套野瘋狂吹奏大阪同京都

水手服學生妹

係好嚟好嚟以前

老表把聲，一模一樣，重要同一個tone，因為都係外國返嚟，有鬼仔口音

仲要好靚仔

好鍾意小丸子
但係唔鍾意新版，唔抵死又矯情
所以唔想睇

又吹奏日本

變咗小玉把聲

汪東城廣東話咁好嘅
我以為係一個香港人配

香港人好難扮到呢啲口音

倩怡係胡杏兒

咁快九日

講起上嚟，班配音咁多都係老表嚟嘅 ，欣宜阿bob蔡翰億

可能角色啱掛
個Amigo 又真係幾襯欣宜

太一把聲，好懷念 ，佢唔再返tvb

Leica

影一張

影寫真

小丸子幾醒
嚟得交流梗係去祭典

呢套配音應該洗左幾多錢喎

日本人咁好，買埋野送俾人

吹奏日本人嘛

勁

小丸子大個一定係臭雞，9歲就想食洋賜

*Andrea

你有冇睇架

食屎啦你

係友情定愛情其實

小丸子戀愛了

咁樣迫埋一齊窒息死左啦

仲會再見的

who sing the song

好催淚

唔怪得日本妹咁迷洋腸 日本仔就個個毒到出汁
日本細細個就教D女好要食洋腸

又洋腸又花輪 正啦小丸子

將來想做你老婆呀

想做漫畫家

漫畫家

明明係卡通，但都好感人

小丸子做到漫畫家

永澤

癡撚線俾啲童真好冇
9歲食洋腸啊?

無嚟情趣

andrew中出小丸子啦

小丸子唔好遲到呀

小丸子係漫畫家 即係個男仔代表觀眾

啲音樂

屌
樓上班友做乜鳩
睇卡通都要加啲三級野
cls

姐姐好似無乜對白

懷疑係個作者自己FF

時間差咁遠

其他外國人日文咁正嘅

未放完假

欣直把聲好煩 但又好襯個肥妹

6點咪可以去埋

個旁白

咁聰明

旁白把聲！

小杉又食

雞。。。

又唔講個店主個名，可能會知呢

機場vip室

小玉幾時嚟香港

國泰塗裝

野口難得動真情

舊配色

聽電話啦

小玉伏落爸爸下面喊

花輪咁有錢
隨時飛過去啦

嚟到呢度先唔搵？

搵埋佢啦

婆婆媽媽

又真係唔搵

妖 男人老狗

洋腸拖爺爺都唔拖小丸G

去啦

終於搵到啦

Marco 個孫黎左啊！

咁似莊思敏把聲

覺得似Yumiko多啲

我第一下聽到覺得似江美儀

咁大舊青椒

上野去羽田要幾耐 咁趕

眼濕濕

遲到叫花輪買過張機票比佢咪得
花輪都唔介意架啦

交換 Skype啦

唔制呀

小丸子初戀係洋腸

JAL

唔好啊

屌你好撚煩

Andrew 想用舊嘢幫小丸子開鮑

將Marco嘅事傳承落去

小丸子好q

andrew 送個開瓶器比小丸子

小丸子記得唔好亂咁扔呀
記得放好

小丸子擁有人生第一個自慰器

大個幾靚都好

做乜撚野？
咩都要諗性 你平時係咪冇

呢度啲留言隔一個就講閪野
睇到有啲感動都笑撚左

完啦

首歌完全唔夾

啲相好溫馨

破壞哂氣氛

andrew返到意大利同d fd講
japanese girls are easy

好warm呀

Japanese girl Maruko creampie

Andrew個父母日本都好勁

屌
真係莊屍敏

真係莊思敏

日本動畫其中一個難題

汪東成

Andrew 啊媽係日本人配

多謝鍾意小丸子嘅你地一齊睇呢套劇場版
永遠懷念櫻桃子老師
祝小丸子永遠快樂

唔洗客氣